美斯真係好賤

小小羅威唔夠24小時就收皮

一個威第個就唔可以威？

點收皮法
馬會1.06 既波,全世界都冇人覺得出唔到線,花迷又自我high 感覺被逼害

咪嘈啦 總之花迷眼中兩個只能活一個

你鐘意牙朗就係唔識波

唔得,花迷定義一切計算一切

美斯有好表現咁牙朗個表現就會變廢?
咪一樣咁威